上年屌加泰狗嗰班人 今年去晒撐拜登？

琴晚為左侵真係忍唔住喊

美斯世界盃炒粉我都哭能左

Don’t cry Argentina

don’t 😭 for me argentina

足球上帝都會輸波
侵侵仲有無呼吸

你食屎啦259走去撐拜登

侵狗屌票勁能on9

你關鍵時間走入冷氣房搞分化？

我喺西雅圖，呢邊唔洗開冷氣

你有份blm

收到風牙路係deep state揸fit人
blm壇嘢都係佢搞出嚟